[突發]機場開始多人！！！

屌你老未 唔撚夠人阿！

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

麻煩大家逼爆離境大堂或上嚟大合唱！！！

未夠人啊

發現平民如何令恆指斷崖式大瀉之密技

是咁的
剛剛睇到一個POST
路透社：林奠一出聲，恆指就下跌了

就諗起其實民間記者會一出, 恆指即反彈
即刻諗住用小畫家做文宣圖先

點知比我發現啲咁野

無獨有偶，兩個大瀉都係機場受阻先出現
但上次因為美國8.5 同時宣佈加關稅，而令大家覺得呢一瀉係美國因素

尋日點解美國開巿，港股突然跌咗200點呢?
今日一開市, 又斷崖式急瀉?

大家睇到重點未？

平民都做到! 唔駛靠大鱷, 唔駛靠有錢佬, 唔駛出解放軍

If we burn , you burn with us!

係地鐵放tear gas 係好大張牌
文宣 貼多啲post係連儂牆

嚴重唔夠人

有冇人可以比啲英文文宣我 我想airdrop比啲遊客

721

出緊嚟

【集思/攬炒】香港的明日之後....

推